[精算赤焰美麗掌聲] 二月廿四日谷草九場夜馬賽日討論區II

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算24/2成績):
中出大俠 607
長井 551
華可可 462
天堂之門 414.5
屠殺馬會 352
尊兄 255.5
T.Partey 187
金仕芬 114
蔚藍海角 73
Greenwood綠木 65.5
Goldonsixty 49.5
俊歡騰 4
しっぽ 1
大衛希斯 -8
波利 -21.5
夕陽紅 -31
bot -34
宮澤有紀寧 -43
岩田剛典 -43.5
F_TOTTI -43.5
彩虹RB -57
福逸 -59.5
時時精綵 -65
扑濕瑪莉 -70
冼毅力saint -75.5
買韋達會發達 -80
蘭仔 -89.5
七色交響曲 -94
單挑冠軍 -103.5
梁家俊(無傳承) -109
なつめみお -110.5
迴光物語隔離 -113.5
迷柏寶 -114.5
艾力臣 -119
郭劍橋 -120
Adnan_Januzaj -120
真心呼喚 -121.5
新力必 -128.5
南珠隻狗 -131
覓腸 -132
拿樸迪 -134.2
切柒裂桃 -137
當家精選 -139
火箭拳王 -142
屌撚左 -160
畫個大圓圈 -160
蜻蜓點水 -160
烽煙 -162
智高無上 -163.5
我愛摸lin佬 -167
方嘉藤惠 -174
Win神Ho -176.4
心靈投注 -187
冬天沒有雪花 -192.5
大外一氣 -194.2
金世正 -199
zacpurton -205
奧書 -229
Priestgod -236
小川ともみ -257.5
人一世勿一世 -265.5
SakaXhaka -273.5
甲乙丙丁 -274.5
吳宗憲騎加州雷電 -300.5
Saho -359
寶高 -480

24/2馬PO精選:
R1 旺旺寶駒 (なつめみお)
R1 幸運勝駒 (蔚藍海角)
R1 時尚傳奇 (寶高)
R1 志聰明 (Priestgod)
R1 正義駒 (金仕芬)
R2 活力勇士 (七色)
R2 馭風行 (華可可)
R2 奇真 (心靈投注)
R2 鑽石福星 (T.Partey)
R2 勇敢皇者 (真心呼喚)
R3 柏林探戈 (saho)
R3 百步穿雲 (南珠)
R3 輝煌星 (Adnan_Januzaj)
R3 太陽威威 (新力必)
R3 熱血鬥士 (宮)
R4 閃電精靈 (甲乙丙丁)
R4 駿爵士 (冼毅力saint)
R4 威星神駒 (迴光物語隔離)
R5 向上游 (天堂之門)
R5 天火同人 (蘭仔)
R5 無限商機 (扑濕瑪莉)
R5 爪皇轟天 (尊兄)
R5 超額認購 (屠)
R5 源源動力 (切柒)
R6 當家猴王 (Win神)
R6 顯心星 (奧書)
R7 謎語 (金世正)
R7 紅褲之王 (烽煙)
R7 吉利大勝 (zac)
R7 勝感 (大衛希斯)
R8 競技勇士 (俊歡騰)
R8 共創繽紛 (冬天沒有雪花)
R8 大紅包 (郭劍橋)
R8 手到回來 (波利)
R9 又係熊 (綠木)
R9 精算齊同 (大外一氣)
R9 天駟 (人一世勿一世)
R9 轉數高 (迷柏寶)
R9 追風驥足 (F_TOTTI)

有冇人指點一下如何在第一場次揀中時尚傳奇俾料？(精選）

Lm

臨場會唔會有落飛黨搞事

你咪落飛黨

Cancer容唔落好過落

lm

好波

今晚好賭過禮拜日啦

精算

入到先算 9 12兩隻廢馬等退役

勁

唔跑尾三當贏

超級戇鳩又轉倉

第三場馬po9隻揀5隻

2:0

睇咗馬po9

差客隊24m

上次12隻揀10隻

好似冇q?

勁搏

比曬水你地點買四連環四重彩，仲笑

唉 角大又慘死

莫雷拉晉神劏晒馬po精選

過終點嘅時候啦，精明才子，將悦，星運子爵3隻馬相當接近，第四名係盛大光輝

爸巴閉

比c plz

志聰明騎下騎下佔先 外面仲有隻上浦福滿炸炸聲追緊上嚟 志聰明同上浦福滿衝終點好接近 跑第3名係靈鋒嘅

買左未

真心覺得精明可以殺得曬 係驚個133磅

唔出奇

火雞廢到

完未

賭澳職嘅又得日文贏

下次直接比我地d賭本佢？

@ 日文
比馬會ac 黎
想入股

好撚仆街 差1c

唔係好明隻一號 潘頓點解試完寧願無馬騎都唔要

頭場力王唔錯

可能博肥葉後備馬

明顯係拉搶黎騎

第一隻飛

有冇20蚊雞賭神

等補上騎醉開心

頭場正義狗p

原來隻一號 對上贏係一九年

想買2 4 5

00亨

五班係咁上下

2,5都好呀
不過閪拉果隻點飛

換電神騎隻狗餅就識贏咩

點解咁多人比料顯心星
失望仲唔夠？

談情在這刻太荒謬

第一場有啲驚潘狗

五班又開西拉

西拉騎狗餅確係有一手

個台除左清之外 好西煩

特別果個咩春00亨

點睇第一埸 2 5 幾好

靈峰啦

將畢生所信 也推翻

人地夠快

同

買左條史卓豐孖寶，睇下佢係咪真黑仔

想賭何妖

所以未含淚囉 , 唔通開TBB咩
蘋果又唔清 又慢 仲要加個棟哥響到大細聲

無搞優越會？一樣咁快

今晚有騎

力王

換左人個d

佢on9

預計楊明倫今場又會出嚟搞事
另外搭多隻shit恩 3-12

開心日子殺晒啦

以為剩係得電話果D睇到 即轉台...THZ BRO

波狗放到呀你要，屌你個閪

R1, 1-5

紅旗xx唔好以為佢做唔出

婆娘D飛好撚堅

隻垃圾馬就算啦

幸運勝駒，爆呀！

同鄭一樣咁堅

正義駒今場又有 點捉呀

雙良出擊

楊容 係今場

你最愛既KC撚唔撚呀

志聰明

125 qqp

贏啦屌 15死q一條

5班王者

上浦福滿

打劫，屌你

我烽比料

雷神

5 4 6

電神又贏 呢個位靚到

1 5易到

彭過年on9完未

屌 易撚到弱智都識賭

200死q中

牙叻又贏

神童

屌 又跑第四

KC呢排做乜鬼 食春藥定咩

小氣鬼

蔡明笑

時尚有第四

生仔

㩒完話投注未能接納

跑咩

屌 唔計春藥
一睇7檔 成6成上名 邪撚到冇得唔信

要救馬

今日叫得波既都唔是好野黎

潘狗咬住呢啲位都無

梁 莫 蔡 楊

1 5二重 qqp食晒

正義駒做狗餅未
短又唔得長又唔得

何良今季9Win 入面有5Win都係Kc

KC騎師王

潘狗呢排搞咩

咁廚神咪

可能股票jump左無心跑

又人手灑水內欄

買曬西w 冇買p

劈咗開心日子

但截咗

大賽先會出力

神童個彎蝕到 on9仔

梁家俊華一

大賽都唔見佢有出過力

隻馭風行冇一場正經跑過

又打和

一檔塞咪屌晒鬼

kc 今場真係技術擊倒奠雷閪

打和之鬼又嚟

俾料未

今次12檔冇籍口掛 跑盡黎睇下

烽煙中到仆街

又嚟魔鬼跑道C+3

12時尚傳奇第4，差D有鬼古聽

35$贏完馬，而家有成10倍 ????
派錢咁派

KC 騎王 gel

好正 中哂頭3隻

我賭馬會
買P跑第5冇錢收

菜頭有手影 買贏科超影

你玩開邊個第5有錢收

你旺旺寶駒

啲好馬比晒人渣賤種冚家鏟仆街莫雷狗西搶走
而且冇大倉支持

莫雷拉喺穩陣

咪話冇錢收
不過我識人買P第6當中
你可以問下佢

準備好比波狗撚

有無人賭勁力威龍

條撚屌？

唔知你quo邊個，但都估撚到係rose

點呀傑克

應該跑到一棟都無

想但潘

奇真跑到10歲都仲要跑 陰功

穩條撚
比條狗騎二三線馬就冇影啦
冇超級馬騎既話佢含得撚啦
起碼潘頓幾多線馬都可以贏

烽煙

Pin

其實真係好抵賭
不過開跑似5倍

勇敢皇者

拉

點追數？

活力勇士

鑽石福星

信柒俊？

雷公鑿

奮鬥從心

奇珍異獸

你個名

勇敢皇者，串中共

鑽石福星 值搏

想買活力勇士 隻馬可以放頭又可以金槍 想買P

活力勇士有feel

彪形遨漢

打撚死都唔信

唔識

點解好似好難

馭風行

2，4，5，6

西利哥上場走光 有冇咁易啊

雷

又有機會睇潘頓三疊轉彎啦

6 8 11算

講真 佢走光 咁鑽石福星都走光 佢內欄都攝到上去

蔡明紹，華人一哥！！！！！！！

成堆係內欄塞死晒

馭風行唔係扮廢

今日內欄

潘

屌你比人打到落12倍

On79

廢老位置q wtf

雷公

柒俊騎得仲廢過陳蛇

雷狗

我新！！！！！

蔡明紹

我屌你潘頓真係笑撚到我仆
一起步見佢立心攝欄都知閪硬

走光嘅全部死晒

10歲馬都第3 其他馬散步

我新正氣到哭 飛到馬到！

大健士點解唔推多步過阿里

加油

中大注Q

潘頓真係

大賽日 潘頓成撚日留力

C+3條欄有鬼

改名未

下 條q 得百二蚊？

丫屌你老母又買唔到奇真

兩隻大落飛馬

吊,上次C+3欄九場有七隻頭馬沿途貼欄,今晚做乜能

阿李蝦蝦係咪阿里baba d fd

仲有成個月先到大賽
咁快留力

早晨我暢 贏科都係贏在走先 入直路前唔可以太後

行完山冇力

留力下季

星期日都留左力???

今日啲馬好似幾撚易咁

雷狗似玩嘢

咁熱，孖寶希望好分

屌你啦波狗全程3疊遊馬河

早晨呀奧 R3參與咩嘢

莫雷拉又雷鳩我

馬冇 一睇就知

係，留定力跑包裝永勝(打比)

求你救命

孖寶叫緊3,7,9

準備再下射

中長先塞 短都係內疊玩晒

以為會吸收第一場教訓，第一場入面好似食咗豬油糕，仲全程決心走入面

必蛇

馬po係咪有人迷鄭，點睇馬少既何良高伯新今季既表現？

我地呢個有幾個會員迷新的

今晚百萬挑戰盃？ 兩場一班 獎金多d
盡力唔代表贏到

有冇人迷何良

盛大光輝 巫顯東贏未

如果百步穿雲 潘頓都入去塞 我就服佢啦

何澤堯係韋達面前贏輝煌星

我暢R3賭乜

將悅wp

試下柏林探戈先

寫定個服字先 我頓無所不能

精明才子

Gchi

R3 太陽威威 (新力必)

準備定紅色size6粗體都得

你咁信晨操？

潘頓再留力驚佢過唔到今晚

雷神又騎走光馬飛唔走喎

星運子爵is 100%馬

將悅又係神蘇寶藏 將王二世

R3 太陽威威 (新力必) 輸

巴度 不了

人生注輝煌星

似無馬揀先騎呢隻

跟你半個人生

百步穿雲一定去馬夠唔夠跑就唔知、一，今日重有隻同主既競技勇士

跟你迷潘

孖寶射左雷神 希望中

大你買埋下世

蝕磅都蝕死

莫雷掂同巴度有講有笑

大你去到地球滅亡果日

將悅

你零零亨

當埋部車

老仆街咪撚底出呀

一棍潘巴PQ

p要4定9

？

bella ciao

All IN左大潘

有冇人騎豬潘頓

精明才子點解會咁冷，有無高人解話

R3 百步穿雲 (南珠)

無段好睇

態沉 133

1號4疊 88888

田狗比個位雷狗

R3 太陽威威 (新力必)

2 8

大細潘

新力必

又中

仆街 死潘狗又殺我q

屌西 想買太陽威威冇買

盛大咁都唔到

田雞玩開舞獅
我屌佢老母

必巨中

隻9好失望下

多謝潘頓

屌 星運比太陽逼一逼縮左落去

高手巴度中間捉到隻馬傻閪咁

又嚟細潘大潘

百步穿雲真係輸個磅 我頓騎得好好了

銀馳之後又一代表作

大潘place回飛派$

太陽威威比人落咗飛既

9.2 3.4
你咁大注

柏林跑唔到打比屌9田雞

將悅一步都無

又話潘頓留力大賽

屌你老母田雞擺明唔撚去馬隻馬有走勢走入去塞

SUNNY SPEED

電神係咪騎走光馬=100%唔上名

明讓咁濟
但佢自己果隻先有走勢

正Q無撚埋

屌你老母咩蔡明紹，咁樣搞隻柏林探戈，想殺左田雞呀？

烽煙cap圖？

拉東又整多隻大彎區望腳收皮

雷神不如去死啦

潘潘 巴 何

熱血跑第2 尾數上尼

好搶口

潘狗咁樣攝住條Q

雷狗西夜confirmed

WP執番
補番QPQ數

又同

柏林有位贏晒啦

秤到五六選先秤到百步穿雲...

寶山鷹點睇

其實上去睇下咪得。。HKJC個apps有 係無派彩

想知精明才子個策騎指示係咁？

潘頓私家車

呢場贏在細潘出盡奶力

起跑唔順差一步

PETER 怒屌田雞

睇黎買左

Peter睇黎重注咗柏林

真

燒山真係多得你唔少

田雞舞龍咁舞

PETER係七色蛇？失撚晒控

最後一個機會
2班1800

Berlin tango仲用條力架舞做乜

拿

駿雀屎無第一 田雞死全家

神童攞入邊唔攞出邊真係神童

雪茄鄭又大熱

R4 1-2死Q ?
全場得4隻季內有獎金

是

騎豬買乜好？

告狗多得力架唔少，三月七號又要同永旺一齊爭入場券

必蛇太陽威威好強

信威王子一擁過哂

播完直鏡再講多次，我屌你老母

1 2 9啦

5個馬位內過終點當贏啦

我都唔撚明佢讓隻熱血做乜
隻熱血都摸頂啦

咁熱血其實都係去馬嘅

果度唔係抽一抽點會冇披

雷狗好似望左佢一眼

都係1259姐 ?
最多搭多隻7

咁唔通我地賭柏林探戈果啲全部錯？
佢望咩啫，佢出面有位架！

以戰養戰

係贏

告仔，阻你個位你徒弟黎，點搞

有冇人大賭寶山鷹

咁就緊係讚下七生啦，第一個打上嚟就話柏林探戈

如果唔係受組，唔好話個搬，連太陽威威個win呀，都唔係爭太遠

p

咁就輸左兩世

呢場熱嘅買晒佢就啱

以戰養傷，跑完又要做手術

正陽清風有無機？

你唔係想打上來踩我既我知

舊年用哂

今場諗下潘頓w定田雞w好過

點解以戰讓戰要用呢個人

我賭威星神駒

再睇多次
NIGGA真係唔識騎馬

呢場實爆隻入去

以戰養傷

亮先生寫既

買曬

小鳥敖翔綁返脷 有冇機會爆呀

寶山鷹

西拉針左3隻熱門

亮先生啦

駿雀士1檔5疊

潘明輝

照舊 2拖1 6

泥水

寶山鷹最後召集

Go a long way to see a worse ride than that! Deadset! #BerlinTango

羅富全起孖

錶之鈴 泥地追到而家

潘狗 救我

69算 好意頭

屌你個jack

又同？

唉

針先

外疊喎 有冇信心

好有

十三

贏啦

針撚晒

潘頓 三疊贏馬 好感動

頂得住！

做咩我會跑出黎

以前佢要跑檔架嘛

我南我切 LM先

牙田又hi

我頓！！！！

七

@切柒 到我地出場

你真係冷P王嚟

今晚終於去馬啦 呀潘

有本賭佢

韋達d冷披煩撚到仆街

巴度做咩撚野

精選3重彩

屌你老母又中唔到W

咁再要比個威水呀七色生啦 第一隻打上嚟就威星神駒

莫雷拉隻手肉酸到

又買唔中我達

人生注左潘狗 雷狗2簡1
潘狗好波

4.3

係咪爆得

拉狗又西

巴度又沖入黎搏上鏡

樂滿家好少一步都冇

屌你老母我以為會過哂

做人做到你咁撚貪心

達狗

Which

七色sir又勁中

買個時有1.9P 跑完得返1.2P 爽中

雷狗曲尺手HEA推好肉酸...

同rose可以改寫結局
好撚感動

雷最後幾步hea到

七色蛇

得果55蚊披
要來托？
24倍w啊

我容

好誇張

精選全中

何澤堯屌你老母

你都戇鳩
24倍w而家輸個鼻下場冇賠率

唉，兩場輸咗一皮，下場有冇好路數

R4 閃電精靈 (甲乙丙丁)
R4 駿爵士 (冼毅力saint)
R4 威星神駒 (迴光物語隔離)

潘好波

你同神狗都冇咩緣份

成隻手壓住隻馬唔去

睇中咗隻天火同人 有冇人可以勸下我

屌你老母

哭左 愛馬之人雷神最後鞭都唔打

呢個倉大熱飛左佢算

下場潘沈膽
有咩冷腳推介

9

爪皇轟天

宮SIR 老細冇拉頭馬

源源動力 唔好煩

#493 #494 又兩個gay

12

南珠

雷神騎王是否24

我頓後面坐三望四

有 源源動力

谷草都冇緣份

好

話撚左佢g

我烽贏好多啦 12579互串

你咪撚再屈啦傑克

但係我5膽

岩岩贏幾撚多？

你今日贏好多

閃電精靈個place由1.7落到1.2

各位手腳繼續羊大錢

你地贏好多，個w你地賠比我?

1600萬你估流呀

@切 買咗未

輸撚到仆

2021賭潘

我潘

4:0

好甜橙🍊

有100贏
Lm

收到風你劈撚左潘

好撚細注

呢隻唔敢大

你鍾意乞衣兜攞飯食？

冇錯
劈撚左勁力威龍

好想大叫
I love zac purton!

你似贏撚咗幾十個

我果100就係輸左比你

贏好撚多？

幾十個橙

只知道我拉失了蹤

分十個嚟ok？

直頭係

莫雷拉12檔表演賽

似猁重奪冠軍果種心情

剎那既光輝唔係永恆

喜孖

只在乎曾經擁有

好甜橙

巨賭精算赤焰

天火同人P上啊

電神冷門真係好抵賭

同左七蛇

望p博w

怪獸廚神

無限商機？

仲要牙蔡啲ppg
呢鋪唔賭下鋪冇得賭
之前果啲好利運來都係咁啦，12檔驚閪，有質都夠贏

精算赤焰

向上游

閪手呢場P又好似好抵喎

跟算 買煙賠煙得唔得

超額認購

賠你個DY CHAMPION口罩ok?

精算赤焰埋門兩課閘唔知想點

君達星番谷草咁冷

水箭龜

切 買咗未

多謝咁多位巴打
岩先跟住pin買三重彩 執左啲
希望你地贏多啲

你好大貪 我鍾意

以弱示弱

奧狗

禮拜日頭場潘嗰隻試閘好結果又點

唔夠甜

買左
Q膽埋

結果咪氣管有血

重注巴度騎師王

同晒路

粒橙食得?

邊隻

精選十年先威得幾場都比巴打中到

孖T拗頸無拖 係咪跳得

屌啦聲博老命

冷P精選

咁大膽

同路

好掛住呢隻野

要起孖

希望有得嗌下，菜頭又有手影

明月生輝當馬王買

潘狗 100%

天火88啦應該 3疊

又真係有喎

塞車

菜頭

w撚埋

天火同人

屌全程三疊都贏

仆你個街怪獸廚神P都冇

屌完再屌

精選特登讓俾蘭仔

屌

塞到成隻馬拉起

潘頓屌你老母

好在skip在呢場

屌打明月生輝

R5 天火同人 (蘭仔)

針埋😛

果然金槍跑法先啱佢嘅

天火同人勁到

我頓搶乜撚野呢

走晒光，屌奶星

超額認購又西

十三件衫咁潮既

燈到!

又冇跑過

屌 明月第三
6環又斷

潘9騎乜撚嘢呀…

無撚跑過，第5

終於開齋中番條q

慢閘 兩個潘都傻閪

點估到全程3疊都得啊

水準好撚低

btw 有運來其實係咪狗餅來
呃左三場

潘狗損人不利己

潘頓得啖笑

係啦
唔通潘頓先係狗餅咩

R3 百步穿雲 (南珠)
R3 太陽威威 (新力必)

R4 閃電精靈 (甲乙丙丁)
R4 威星神駒 (迴光物語隔離)

R5 天火同人 (蘭仔)
R5 無限商機 (扑濕瑪莉)

精選3條Q

成堆馬一千都捱唔到

對班狗餅3疊照gel

何澤堯熱倒冷去

輸撚死。。

到我出手未呀

同上場隻精靈一樣 後面一堆垃圾

隻1p 跑前@4.0 跑後@2.9

我輸哂

潘頓係

呢條撚樣就食撚屎

R6識買了

今日呢條C+3定A+3嚟

你啱啱先中完

無諗到w埋好蝕抵

孖Ｔ 4 場 9 駿爵士 拖 1 閃電精靈 +
2 樂滿家 + 5 亮先生 +
6 寶山鷹 + 7 威星神駒
5 場 10 怪獸厨神 拖 1 無限商機 +
2 明月生輝 + 3 天火同人 +
8 有運來 + 12 超額認購

ON9 2號不利地就快手墮退啦

大俠 請出招

冇衝突

美麗掌聲點輸

傻撚咗 推住跟快步速?

吐血

真要求你救命了

第一口孖T 1,7,9/1,2,3 22,569.00

平常心點輸

顯心星

你贏晒？

4 重都中埋

點搞

10號第三咪贏晒 依家輸鳩晒 屌你奶

谷草王君達星都咁冷

最後30蚊

美麗掌聲贏福逸

24/2馬PO精選:
R1 旺旺寶駒 (なつめみお) w$59 p$18.5
R1 幸運勝駒 (蔚藍海角) 輸
R1 時尚傳奇 (寶高) 輸
R1 志聰明 (Priestgod) 輸
R1 正義駒 (金仕芬) 輸
R2 活力勇士 (七色) 輸
R2 馭風行 (華可可) 輸
R2 奇真 (心靈投注) p$30.5
R2 鑽石福星 (T.Partey) 輸
R2 勇敢皇者 (真心呼喚) 輸
R3 柏林探戈 (saho) 輸
R3 百步穿雲 (南珠) p$28.5
R3 輝煌星 (Adnan_Januzaj) 輸
R3 太陽威威 (新力必) w$92 p$34
R3 熱血鬥士 (宮) 輸
R4 閃電精靈 (甲乙丙丁) w$43.5 p$12.5
R4 駿爵士 (冼毅力saint) p$15.5
R4 威星神駒 (迴光物語隔離) p$55.5
R5 向上游 (天堂之門) 輸
R5 天火同人 (蘭仔) w$101 p$29.5
R5 無限商機 (扑濕瑪莉) p$29.5
R5 爪皇轟天 (尊兄) 輸
R5 超額認購 (屠) 輸
R5 源源動力 (切柒) 輸
R6 當家猴王 (Win神)
R6 顯心星 (奧書)
R7 謎語 (金世正)
R7 紅褲之王 (烽煙)
R7 吉利大勝 (zac)
R7 勝感 (大衛希斯)
R8 競技勇士 (俊歡騰)
R8 共創繽紛 (冬天沒有雪花)
R8 大紅包 (郭劍橋)
R8 手到回來 (波利)
R9 又係熊 (綠木)
R9 精算齊同 (大外一氣)
R9 天駟 (人一世勿一世)
R9 轉數高 (迷柏寶)
R9 追風驥足 (F_TOTTI)

嗌都無得嗌，最陰公既輸法

平常心點輸？

咸成星期日輸完三隻熱門而家又輸多咗兩隻

10號第三仲冷

我顯如果走入面我入場斬9巴度

壓咗地

之後賭乜

元朗去快活谷

兩隻差唔多姐 一陣咪見真章

真 平常心上場贏萬事叻咋

去定

潘頓求下你呢場放水

冇隻熱門贏

有個騎師頭4場都係熱門無計喎

花名扶手炳？

閪拉騎王3倍幾抵

有運來打落去冇

唔講啦

呢場 3 5 9冇得坳啦下嘛

7殺晒

係 殺埋賭仔

打到3倍w，應該輸死班友

花名熱門守衛者

3456

3-6-5 單式三重彩

明駿之星勁吸引

下場換走潘十幾賠贏返晒啦

雷狗騎王有無奇蹟？

呢場又搏法國q,加埋田

電神未望過喎

谷草王 君達星10幾倍

贏

諗住用生命注收息追番30k 2.5b

3-4

無潘狗騎功

兩球？

p都唔要 淨w 有冇信心

顯心星咁好火

有火就贏？

咁你日日贏

5加皮

奧狗利是錢賭撚埋落去?

佢失控之後打和 你知我知係人都知

冇火就打和

跟住佢就會覆你串？

你又撚下佢，佢又撚下你

最後就會變gay po

每日如是

我笑咋wo

生命注 顯心星

雷狗騎王落飛

你身價越黎越低

奧狗我認同你

信奧蛇

講撚到我同佢搞基咁

雷神同邊個講野？係咁噏頭係咪唔俾贏

巴度會唔會讓比沈集成

奥哥有冇水放下

其實明眼人一睇就知

你哋要驗眼

奧哥

波仔上錯馬

Come on master joe

我愛金世正

就買顯心星～

牙佳瘋狂吹奏顯心星

今晚睇表演啦

乜撚嘢事...

你傷撚咗睇乜9

成班失控完未

平常心識贏就係識贏

未

有聲就贏呀

3 5 9

3搭9 痴撚線

留名 巴度騎乜撚 雷神騎乜撚 潘狗騎乜撚

612

中512

thx奧

9 5 3

31蚊

奧

9 3 5先啱

奧神

仆街得返3.1

顯身心快撚到

失控88

跟精選中了

奥哥

莫雷拉騎乜撚

美麗掌聲真係笑撚死

駛唔駛停賽

隻美麗掌聲跑緊乜撚野

田雞肉撚酸到咁

一扯出去開turbo

佢地歧視基佬

雷狗呢個跑法算點

精算又中Q

仆街條過關買錯咗

醒都係阻到人 醒同阻到人有咩關連？

捉撚到傻

有火未

屌你老母唔係潘頓隻有運來 落緊3T尾關啦

巴度咁樣夾埋去

咸成連輸第6隻大熱門

扶手炳又痴撚左線？

我愛金世正

就買顯心星～

隻美麗掌聲想點

無馬放痴撚線

正啦呢條q 2百幾

精選勁中

嬲撚左 隻美麗掌星做乜撚野

跟左奧總25k w

thank you!

其實一定係99(5)

駛唔駛被你屌

屌你得番180

精選又中Q

屌 當家猴王斷我二重

丁冠豪咩事

好能在無買呢場,點可能唔買美麗掌聲,點知跑到咁

顯心星1檔飛去3疊 如果衝唔蠃就開追悼會

123檔do re mi
谷草真係好撚柒悶

我轉彎爭啲以為我要入快活谷

仆你個街用咗3拖259

同撚左，仲話贏福蛇

鐘意放就放
反正都冇人理

美麗掌聲精湛發揮

史上最偉大既騎神，賽後問都唔洗問

雷狗開哂路啦，冇啦啦自己兜出3疊癲撚到

馬場真係好多黑天鵝

我錯囉，咁點呀

拉縮賣人情俾欄主圓

2,9咁好分

其實係班騎師好似見內欄柒 潘你見佢轉灣都特登拎中線

掂啦 雷神三寶無走雞

雷狗痴撚線

仆街原來打到得3.1

隻美麗掌聲頂住個第4做咩

咁福蛇都好水下

點撚賭呀 呀拉鳩跑方狗落大飛贏心星系

愛駒都唔洗買咁重手呀

冇得咁計

仲有無人敢買雷狗

輸左成日終於中番場

美麗掌聲唔擺前面走

想知賭波馬點解釋呢場掌聲

你條撚屌都係佢騎你先有得影頭馬相

見怪不怪

四重彩都收唔返今日針嗰啲

雷神唔放頭囉 唔贏都唔比潘贏吹咩

勝感有P得唔得

人都走左，尊重啲

針左啦佢

我賭一場又收左工

又可以輕鬆玩

雷閪唔買佢都有方法搞你

投降

咪話偉大既騎神
有咩問題

咁撚串？

一場反曬黎啦

掛住佢

又要認真追數

煩

估唔到仲有34賠咁好分，2號冇咩人要

比火未 ?

傻閪打和啦

我了

將王 田泰安！！！！！！！

一棍精靈勇士 唔贏你比的士去ifc

掂呀

仆街雷狗丁狗

將王強配田泰安

一齊？

對撚住奠X拉好有火

奧sir 今晚仲有咩心水

你平常心？

有火贏啦
今場買咩，跟你

平常心面對輸錢啦

R7 紅褲之王 (烽煙)

共創繽紛贏就反cup cls

好耐未見過有西拉賽日嘅騎王會咁激烈

汁一萬幾都好

尾場要唔要潘好

賭埋呢場隻猁概念囉

騎師王好難買

我因為C007被戒過一段時間

咪jer

竟然全部都仲有3倍

你今晚咁撚搶口似贏好撚多

有冇水 啱啱miss咗奧總既顯心星

再黎生命注 上校

柔

博輸左平常心 贏番肥鬼果隻就得
重注

咁

柔道姓誕 （又到聖誕）

感

誕...好撚老啦喎

有冇人要吉利大勝

交

你可唔可以唔好咁dirty

#878 879 次次都一齊

騎師王 買左$100巴度 點補飛好

佢岩岩同我做完

Gay po

世界上就係咁多巧合

#883

唔怪得性感

搵到隻99%

謎語同喜駿一齊返死幾多人

99%輸？

幾倍

大家都

點睇波健士

買5k q 可以上樓？

睇唔透

想屌

隨喜 100%

專注力不足

個名聽落硬係覺得好咸濕

田狗不了

1 2 12 互串 咪話冇講你聽

勝感

都話呢度gay post

吉利大勝

PQ 2,3,10

紅褲之王

10號 鐵胆威龍

成堆麻甩佬

東涌地鐵片概念馬

咁快出定下場

輸撚哂

日日靚

都係唔要雷神今日無精神咁 2 5 10算

潘頓又撻熱門 雷閪又低分

勝感win

屌你

有你一句就得

收工個陣賭6倍
乜撚事冇咗一半

點解唔搏下巴度

拮你=大勝

想要上校 但係個騎師

4.25 唔多似

二重彩 2拖4，9

我賭波健士

即係大勝啦

開心有你

練者賽後亦透露，剛在香港經典盃（四歲馬1800米）跑獲亞軍的「將王」，落實配田泰安出戰下月打吡大賽。

呢場吉利大勝 波健士應該幫下場隻1踩草

呢D片真係你最撚多

好難唔贏

鐵蛋威龍

陽明綸綸

冇話似唔似嘅 咪買10蚊 贏嘅一陣宵夜落去食碗糖水

好奇下者

1 2 12 馬場料

今日支扶手棍失寧

咁多嘢唔好奇你好奇呢啲？

所以呢場我買左2

跟了

出左糧大賭
咁就6雞

我乜都好奇

今場做唔做到愛？

無人講zac purton， 癲癲地

謎語

巨賭利之贏

A片=做愛Q

你兩個gay夠未

你又好撚興奮

雷拉

都話佢單方面基我

你又咁開心？

50K/月
300K

開心有利 好撚似

隨喜上次有中，今次都買，但信心無咁大。

12檔 不了

勝感有P就得架啦

你地3P ?

#962 965 講野一撚樣

咁緊要搵個做主動嘅

金世正一下29打落16

你又好有經驗

我拿

成個po都基

[共創繽紛追風驥足] 二月廿四日谷草九場夜馬賽日討論區III

下

關我咩事

鐵蛋

？？？波健士

準備好撚老土

波健士真係好on9

成個討論區都係

隨喜2檔可以大外檔衝

dllm 波健事

條q 啡格

我見你扯扯地

好撚悶
方生你果啲全部都大熱門

潘明輝做乜鳩 咁樣拉入內檔

同你一樣-40

扶手炳又番番黎

喜駿之星又跑第2引人下舖中伏

球健士神級發揮

黃俊死隊做乜撚 搞到潘狗要留